Kante當選2017法國足球先生

He’s beaten the likes of Attletico Madrid’s Antoine Griezmann, Man United’s Paul Pogba and PSG’s Kylian Mbappe to the top prize.

According to reports, the Chelsea midfield dynamo scooped the award after receiving 92 votes.

That was five move than Mbappe while Real Madrid’s Karim Benzema was third in the ranking with 52 votes.

賓施馬

He deserves it

包皮咁多票

好可愛既黑鬼

Real Madrid’s Karim Benzema was third in the ranking with 52 votes.

賓周又贏

賓周都第三 on撚9 52票全部佩雷斯同施丹投？

有52條片好出奇?

仆街笑撚死

法國總統都係條撚屌既人

我懷疑佢帶法國國家隊同教練團集體call g
再加上法國總統都係佢嘅人
威逼利誘之下
千算萬算就係算唔到嗰條黑腸 可能太黑睇唔到

點解搵唔到迪甘斯條片